韓狗真係好撚on9

係ig explore見到 呢個page不嬲多mk狗公臭閪5p用 以下條港女真係極品

on9到震 唔明點解可以為一個唔撚識你同你無親無故嘅韓星喊到豬頭咁 覺得偶像坐候機室好委屈？痴撚線㗎？韓星家下好撚專貴？屌你老母成班韓狗好似邪教咁
仲要為左追星不顧一切fing開男朋友 屌你咁你去搵韓星拍拖算啦
btw如果個post嘅樓主見到 唔該你唔好飛條臭閪 一陣出來害其他男人就唔好
但睇個垃圾樓主都唔會分手 連自己唔中意條女咁樣做都唔敢講

秀妍潮文召喚

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 鐘仁做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過鐘仁既感受 呢2日鐘仁係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 exo 點解成日都要保護我地exol 而我地部分exol就唔識去保護番佢地 係要做d exo討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

鐘仁最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為exol鐘仁呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係鐘仁千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

完全唔明點解自己正正常常但都仲喺A